24小時絕對不準笑 2021 大貧民Go To 拉斯維加斯

真係每年都keep住睇
雖然近兩年啲笑位少咗

我搵唔到不準笑。。

2020 先啱

我都係係bilibili度睇

之前。學校。醫院果d笑到仆街呢幾年搵唔到。冇睇

Bilibili 都幾齊

扮屍體嗰part係學校睇忍笑忍到急屎

近幾年係佢哋自己圍內玩好笑啲

電視台果集要落地獄啦用其中一個前妻出黎玩

之後仲要全家都出埋嚟笑死

Thai kick 果粒骰笑撚到我仆街

真係明知粒骰有嘢都笑咗